[震驚七十億人] 發現鬆弛熊背後意義

一直都覺得鬆弛熊只係隻屎色好懶嘅熊，直到我見到呢幅圖

突然就明白鬆弛熊背後嘅含意

其實鬆弛熊，白熊，豬鼻雞嘅膚色分別代表住黑人，白人，同黃種人，原來呢三隻野係宣揚緊種族共融嘅意思

你地以為我9up?當然冇咁簡單啦
你地細心睇下就會發現佢地三個嘅size都係映射緊三種人條撚嘅size 黑人>白人>黃人 完全符合返我話佢地代表三個種族嘅論點

希望各位巴絲打以後行街見到鬆弛熊嘅時候唔好忘記作者係背後嘅用心良苦

秒

搏唔到

我本人黎

仲要係黑人牙膏包裝

幾好笑

三條撚都會食西(瓜)
真係解得通
樓主好波!

唔㗕唔知原來屎知代表黑人

低質

高質

唔怪得d臭閪港女特別鐘意屎色(條撚夠粗夠大)

呢隻最細wo 黑人條撚最短 ？

搵個細路黎比 知唔知醜

雞?

咁講既話白熊都係細路啦 咁樣分既話點比較

三條撚樣奶緊西……

瓜

還我純潔鬆弛熊

Line 個3隻都係咁既色

支那都過億隻，點夠鬥呀

笑死

你個id

好好笑

呢個高汁

黑色個隻個頭既size=差唔多6隻黃色個隻個頭既size

黑人大6倍